[報復！]我要所有最大嘅藍絲page、党媒喺fb上消失！

香港党衛軍

人民日報

港人講地

幫港岀聲

今日正言

時聞香港

全部同我repoooooort哂佢！

另外之前我話過冇必要一定要搞save hk，我宜家收返

自推1/10

2/10

3/10

幫推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

Done

10/10

推

唔好忘記解密香港嗰個起底網站仲未收皮

即刻有五毛拉咗

最好揀最新嗰幾個post嚟拉，report得愈具體愈好

Up

push

up

一日有香港紅底喳旗既香港FB，REPORT只係對個人顯眼既五毛先會間中處理下，不如直接同FB總部REPORT仲有希望

Bump

聯署支持封殺微信同TikTok

Push

已全Report

Push.

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

pish

P

陣間再仔細report
但fb見到啲fd like左
unfrd左班友先

Pishhhh

done

叫咗佢哋unlike先，唔哂咁激住

搞掂

我會關晒佢地

消失晒會唔會冇咗個platform去捉啲走狗漢奸？
唔想俾佢地走

冇錯，全世界滅支那聲

我發現⋯⋯d FB page禁入去，睇到d藍絲朋友
平時唔知佢地係藍，一個好好既分辨方法

Pish

我好多黃友冇unlike，所以未必準

推推推

還拖

hate speech?

日日推

不如問下人地係咩原因先

笑死人咩想, 兒登人百幻大軍呀?

fake news作用應該大啲，不過唔好亂9 report